(新手求問)Nexus 5X 死機點搞

岩岩上上下連登個畫面突然卡死左
無耐就黑左mon
正常開機開唔到 叉電都無嘢睇
屋企人話應該係壞底板 所以乜都無反應
然後我上網見到Power+Volume Down個個fastboot mode
話如果開唔到依個mode就真係收皮
個篇文係好簡單話開完揀Recovery Mode就無事
問題係我揀完->彈Google字->又黑mon
我想知部機壞啲咩 係咪無得救？
利申 對手機唔多認識 有錯細力屌
有問題可以再補充

詳情請參考5x苦主post

我部機都係咁。

垃圾桶見

仲有就係我好難先入到一次fastboot mode 唔係下下都得
有時要長按power+volume down勁耐先有
係咪可以打定輸數

係咪更新個次？有無link
唔該巴打先

係咪已經9成壞底板
我到個fastboot mode開心左一秒架

認真 放入冰格十五分鐘 再開

其實我係咪壞底板
btw 點認真 雖然我都無乜所謂 反正都收左皮

同你一樣情況 係壞底板
利申 已經壞第二次 正式放棄5x

但開到fast boot 都係壞底板?

所以我就係想知係咪真係底板
不過依幾個鐘我成功開到fast boot應該得5-6次 所以我諗都凍過水..

我用緊 想知有咩預防既方法

其實我已經開過post, 你地自己入去慢慢睇

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 有消息指，香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG Nexus 5X Bootloop 苦主請入

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

你想試係咪n5x bootloop個通病， 用風筒吹到部機勁熱， 然後成功開機，就一定係底板問題，拎上華強北重焊粒cpu就okay